[美容]有冇巴絲之前做過可以講解下

想轉行美容好耐，但唔清楚係咪有分醫學或者係普通美容，可以講解下一間美容公司請啲學徙要做啲咩
唔該各位